有冇人成日整親

前兩日整跌嘢整魚咗隻腳
刷刷下牙又一嘢將個刷頭撞落牙肉到 仆街呢加腫能咗好唔舒服
久唔久行行下又跣親仆親
又成日撞能到屌

痛痛飛走

好痛

Fai ching c g chi

笑𠹌咗

廢到啲嘢都恰鳩我

咪能笑啦屌 牙肉好能痛

乖

醫下個腦，似係智力有事。重有面圍爐

Bjai

有冇認錯人 呢到冇人想同你圍爐

你洗唔洗都check下個腦先？

攬你

我有話過你想同我圍爐？

我都要